筲箕灣男子墮樓 昏迷送院

西灣河筲箕灣道80號，下午2時半，一名30餘歲男子由高處墮下。救護員接報到場將他送東區醫院搶救。警方正調查其身份及墮樓原因。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：